憎自己老豆係咪就係錯

長文可能有d 1999 sor

講下背景先 我老豆今年50幾歲 後生個陣做屋企生意 然後失敗破產收場 仲係大陸坐左幾年
個陣我係小學雞 記得呢件事爆煲個陣 屋企人先發現老豆係大陸有二奶 仲生左個同我一樣大既女
老豆應該以為我個陣咁細個咩都唔知 老母就最後都原諒左佢 最尾係呀嫲俾左錢個二奶叫佢地唔好再來往

佢返黎香港之後就做待應做到兩年前俾人炒左就冇做係屋企hea 我老母就仲返緊工既
但佢就完全唔會做家務 講緊係自己用完既碗都要我地洗
得閒洗下地就話自己今日做左咩咩咩認屎認屁咁
一有錢就去買酒同煙9fing fing咁 成日明示暗示我要俾錢佢洗

琴晚佢叫我幫佢整個app 唔小心望到佢同個女人（前同事黎）有曖昧對話 原來佢成日閃左去搵個個女人.... 我老母其實知 但隻眼開隻眼閉

知道左呢樣野之後 我就真係好撚憎佢 見到佢日日廢係屋企都好撚嬲
其實點解咁既人都要結婚生仔害人？
有時見到朋友既老豆有學識又對屋企好 真係好羨慕....

連登離地撚:生你出黎你就要孝順 乖乖地交家用啦

家家有本難唸的經

唔覺得你憎佢係有錯呀
仔仔嘅role model學點做一個男人
就係睇呀爸做先

佢做嘅每樣嘢都對你成長有影響

不過一個人嘅出身係點唔係最重要
重要係你自己想之後點樣

巴打 唔開心要講出嚟呀

樓主絲巴？

帶你媽媽
盡快離開呢個家

想憎咪憎 洗撚理人點睇

樓主巴就盡快走人

你老豆做到咁 憎佢好正常
不過快啲勸掂你媽走啦

咁樣你都唔憎佢我先驚

屋企老豆爛賭撚
無俾錢屋企 細個見人地食好住好玩好
自己又咩都無 15歲唔讀書出黎做野
做到22歲佢賭到佢賭到問財仔借錢
我做7年野蓄既錢幫佢還晒
依家重成日係我銀包偷錢
等佢退休就送佢返大陸

佢做錯野，你係可以嬲，唔使迫自己好大愛咁 ...
願諒唔到都唔使强迫自己... 反而同佢講佢係點仲好